【三日一賽睇能死人】國際米蘭球迷討論區40

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
Internazionale Milano

今晚對羅馬

對手辛尼奧路受傷冇得出
我哋barella復出

仲有可能復出既LKK

山神拍lkk好似好睇過拍lm

因為山神做柱躉
LKK做衝
LM做唔到山神既野

之前有場試過LKK+山神 但出黎既結果無LM+山神既攻勢咁好

其實最理想係lm拍山神
60分鐘左右放lkk出黎屈身體質素
不過lkk同干地個心理關口唔容許呢樣野

Handanovic, Bastoni, Skriniar, DeVrij, Young, Candreva, Barella, Gagliardini, Brozovic, Alexis, Lautaro.

又要睇g5好事係巴雷拉復出

希望唔係踢西波

DVJ好勁

漢丹差啲又出事

差啲比人搞掂

真係要搵定接班人

goal!!!

dvj 1:0

d6

DVJ真係屈機，山又助攻

迪維積

dvj

Dvj

與其用g5移前
不如用大力神
g5同波叔不斷疊位爭波踢
都唔睇隊友既
bastoni成日要離位去補
羊又變要去補bastoni位

塊地咁鬼跣

干地唔鍾意用大力神

波叔又訓地

差d

好少見波叔去到咁前

中場有barella真係唔如好多 幾時都見到佢搶波 ...

唔同*

羊今場唔掂

俾人推甩好幾次
遲早輸12m

踩面

後場唔好高波橫傳啦
仲要唔係傳俾翼衛
係俾中堅
好危險呀

barella真係好正 我哋中場終於正常返少少

有人去逼搶又跑足全場現位梗係唔同晒

屌

。。。

入2粒..

唉。。。

Var

Var 唔幫手，1:1.

史堅俾直線一失
再自己唔知要標定要補
嗰下就知失硬

踢中都中吹入

仆街喇 兩隻手推落去都唔foul

上半場唔太西，有B23條中場正常返好多，G5都柒少咗。個別位置表現普通，下半場加油

lm背身下下都跌咗先，成日都咁樣斷

波叔踢前咗一格專心做逼搶感覺好返啲
但係今場全隊傳控上總係覺得唔係好順

佢係習慣咗人哋一埋身就跌，典型南美球員通病

失波唔知史堅定鳩斬睇漏人
是但一個掛住望波

唔夠經驗
通常背身要搏吹
係挨後但向前跌
佢向後冼
唔吹佢插水算係咁
同埋向前跌抱落波度
唔吹都唔俾人攞波打反擊

巴塞幾岩佢踢

對面迪c高搶點站樁
lkk做唔做到

睇都唔睇下有冇越位？

史堅守得靚呢球

喔 1:2

唉屌

g5 失左跑都唔跑下，屌

換走lm未

g5真係好屎

換走羊同g5，羊今場冇乜態，g5一貫垃圾水準

3個換曬啦
反正5人名額

g5行行企企咁
出大力神好過啦

屌你干地，肯換人未

60幾分鐘仲未睇到要換咩人？

唉 g5真係好廢

而家後防次次都係幫g5執屎

睇住球波都撻晒Q

點解g5可以長期正選

屌你老味，G5憑咩唔駛換

換埋g5啦

G5仲要留喺度踢唔知幾耐，救命

終於換

今場換人算係咁
要換都換晒

起碼70前換曬應該要換既

好多49000舊將

lkk個態唔係好得

剛剛傷完

好似肥咗

摸西

其實干地咁鍾意推個正中場上去
同兩前鋒形成3角形
點解又唔直接用攻中?
用3前鋒企都得架
真係諗唔透

干地放棄了，竟然出D33

點解會換巴斯

係都換史堅啦

轉433？

我地啲中場好鐘意捕位
最慘捕失又唔追或者冇速度追

12碼！

搏到12碼

係 摸西翼

12碼

踢過少少就爆蛋

goal!

搵返分我都收貨呀

咁樣12m

我要3分！

頂硬上

差啲又輸

攞1分好似就保到歐聯位？
頂住呀！

波叔真係要當攻中用
唔好放後場

係
和左就前4

咁都執翻分

433明顯勁左

和都算有運，條中線同右路比人係咁插

左邊都係廢咗

唔係人地送禮，一分都無

433
b23入中堅
兩閘兩翼齊飛
有效喎

好似順啲，邊路攻上去好咗

閘翼overlap 變陣摸西先入到禁區

有用喎

睇錯咗佢

連b77 大力神都有表現
唔駛打小組one touch插入
即刻好左

其實轉下都好丫，一直期待有plan b, 唔好下下位換位，結果換完更差

臨尾逆境波條友梅吓梅吓係有D用
唔好出佢正選就得

第一球有冇搞錯呀
睇埋var都唔吹 波又踢唔到 腳又踢中

大家對lm有咩睇法
1億放拎黎upgrade其他位置定係留低繼續做發展重心
以今季個態睇其實真係可以放,但又驚山神都留唔到一次過走2件搞唔掂

1億太吸引
加上干地仲未搵到點樣將佢激活 進步都唔多明顯
我反而信肥普有計 但我唔多贊成換領隊
按干地既諗法 唔賣佢就要賣一大批人換錢買人
呢樣我唔多想見到
而家咁既情況 佢個心散散地既話 賣啦
對兩方都有好處

真
有1億放比疤
要1億黎執靚中場同左邊
當然要簽到山神加多個後備前鋒例如豬腦
用多d太子

LM個種鬥心我覺得係獨食個種黎

都唔算既 以前加比高個啲就係
佢算肯配合肯聽話
唔走當然最好啦 前提係唔會賣其他重心去換錢
但最怕佢用筆錢黎買水貨or 無發展潛力既老鬼

加比高連獨既本錢都冇,基本上連波都控唔掂
不過放lm我諗要有心連準備都係入老野
暫時傳得我地都係得清高,奧巴同基佬
以干地立場黎講係正路既,買老將即戰力短期內衝冠
2年後有冇成績佢都唔知留唔留係到,邊會仲諗培養新人呢啲野

前4 穩未

真。防中得g5

巴塞會1億買咩？

但唔會叫佢專注防守

鏝會買，代agger 路

巴想要但唔肯比1億
成日想70m/90m加個後生仔但拒絕左
鏝出得起但驚佢唔肯去

LM 100M賣啦，個心都唔係度，要錢重建重好啦，佢又唔係勁到無得取代。問題係佢只想去巴，巴又比唔起錢。既然干地咁喜歡vidal，就用Vidal代少少錢啦。算win win。

施馬度廢到咁比你都唔要啦

LM近來表現絕對唔會一億，不過美斯鍾意佢，我估成事機會都幾大，問題係搵邊個代替10號呢個位

巴賣去祖果件好似幾好 點解唔一開始果件加錢

要做數先賣
用佢換lm都係純支出

巴塞唔想畀足錢，好tg講。

好難講*

單deal擺明造假數過ffp

v8去左巴塞羅那做手術

鬥心及能力所限，比V8醫番好晒，回覆最勁嘅時候，都只係中下游球隊實力

我鏝想買山狗，拿拿聲拎去啦

G5又有正選

等睇列貝利撚鳩我地

等睇我哋右路自爆D33實會失位比人話過就過

咁近都射唔入

一碼唔入

丹布成日衝上去標波
標失就比人打到禁區

撞眉角

兩隊行軍節奏極快
g5 d33應該有俾突別拍示
企位 出迎緊逼 明顯有唔同 係專針對預定目標去逼
但斬華啲波到佢到就慢一拍
啲決定做得有啲慢
後防解困帶出重圍都係靠b23
但下下咁孭仔帶波好怕佢俾人踢傷

大力神終於有下靚傳

指

DVJ 唔好傷呀

b23 大力神
兩連直線 好靚

d6咪傷呀

大穫
dvj指住膝頭呀

LKK 真係食屎

個龍上晒身

盧卡古真係垃圾

咁都唔入...

咁窄角度
唔入都正常
機會做到出黎
應該遲早都入
反正4場波都無損前4
廢倫又無野爭
放開黎練波啦

暫時攻勢方面都做得唔錯
對面都唔俾太俾壓力
睇落今日進攻都夠耐性
可以慢慢做多啲小組組織練下入滲既

中路做得唔錯
右路3角企位就企啱
但走位未有
結果回傳又係斬華斬出去
但明明lkk去右邊同你overload
入面最多得374 同 羊
左路唔知係咪錯覺
好似唔多肯傳俾羊...

攻足半場都入唔到波

感覺d33肯跑向前加埋今場lkk柱躉又hold到波
所以好多波都喺右路打
都唔係唔肯傳既，感覺真情係太少波左路打
就算godin向前走位都冇人過嚟幫波
變相要搵人幫佢補，個波又回返後帶返後
最後個個潛意識都索性搵晒右路做波

唔係話羊踢得唔好
但始終佢唔係突破點
唔似鳩斬會自己cut入去中路
妹下妹下自動就去返右邊

又中柱

無運

又唔入

jm回歸

哭撚左 又要等運到送走

冇球隊肯買，最後呃完人工就自由身

Inter Midfielder Joao Mario: “Many Big European Clubs Want Me, I’ll Decide My Future Calmly”
cls

JM 好過G5, 同埋V8咁上下啫

其實到而家都唔知佢踢咩位
攻中冇派牌，踢邊冇突破，踢防中冇防守
仲衰過g5

抵死呀，為左波衫錢，賣高華錫買件廢閪返黎

當年賣高仔好似係因為FFP

有意媒話小花老豆去左米蘭傾轉會
照計小花唔駛扭加人工
係咪想扭炒敎練呢

組媽呢d 四不像早走早著啦
英甲都唔知夠唔夠料踢

bench seat囉
你識唔識架

Inter and Manchester United held talks in a meeting between the nerazzurri and a United representative over Alexis Sanchez. Inter wishes to keep Sanchez through August and the restart of the Europa League, where Inter will compete in the final 8, but also are looking to outline a deal to keep Sanchez in Italy next season.

Inter is looking to agree to terms that United will accept. However, the sides are yet to find an agreement as they continue to work on talks.

馬老大壓下個人工就 fit 晒

點解G5呢條廢柴仲可以場場正選

今場要出Nokia已經危危地
加埋G5真係

D6未好返 等佢打拿玻里先上場
希望今日生性 之後2場好難諗住羸到

出高甸好過 最多60分鐘換Nokia

p99倒戈

對面個陣容出半副選 咁都攞唔到分 干地仲有咩好講

上輪咪又係咁
睇開啲啦

唔想爭第2?

史堅今日好進取 干地係咪想要呢啲

對面仲要護級

發覺有個問題係

真藍黑 錫菲聯呢家都好興起中堅都上前做overlap，搵中場補位
我地復賽後都開始有呢啲嘢睇
呢家冇壓力都可以俾史堅習慣下呢類戰術既

屎堅今日打攻中

雙中場經常性有個會走上去做逼搶
人地斬上去如果控到基本上就直接對你中堅，咁守其實好危險
大戰咁打死9成

2個中場 無話一個企死防中留守
2個都上哂去 次次人地一攻就只會對中堅 呢個問題等買人改對法
而家呢隊波無一個防中 全部都係中場中

係 好似無夾啲協防點玩 其實無咩所謂
但國米班中場好似唔識兩個上一個逗後呢啲野
好興一口氣幾個鳩據

ON9仔G5

如果以能力 特點呢啲黎睇
陣中係G5 做呢樣
但唔知點解上季開始佢進攻個心勁左咁多

呢個問題呢
講左成季
口臭啦
呀寶返訓.gif

靚組織 波叔差D

邊鳩個畀翻B34?

真心好彩而家夠分保4
如果要爭分仲踢緊呢啲波嘔血都似

b77 斜出

呢個問題國米既解決方法係一班中堅自己搞掂
去到季中呢招都仲work
後來真係workload太大頂唔住

隊波感覺就係鍾意對波唔對位
好多次幾個人追住個波
轉頭轉邊就空晒

G5感覺上季唔記得邊場入2球，仲差啲戴帽個場
就變到進攻慾好強
冇埋上季用身體質素同人鬥撞個類防守

干地真係要諗下隊波冇左某啲人要點踢
冇左山神同巴斯已經差好遠

對上幾場比
今場好生架啦
G5變B23 帶出界個球可能入左

DLLM球證無吹停就繼續踼啦G5

跟波問題搞到成日後防俾佢地搞到亂曬報署

條on9學人推多吓

大力神返後仲 多過+後過 g5

輸既話又關條on9事

對中場 好似0默契
波叔一帶波果時進攻就變慢左
G5就唔洗講 比親波都唔知佢想點

lm俾人踢左幾球都無吹
諗起羅馬個場 玩針對？

又畀失

好似對真藍黑

佢同G5諗好耐

有人又頭dup dup

G5條友真係唔用腦
啱啱史堅都向前做overlap
佢係都要向中路傳
好彩波叔個下都喺右路幫手補位
如果唔係就穿咗

LM今場乜事 好似無撚哂態

LM唔順

Lm踢緊咩

LKK

Lkk

畀Lukaku就啱啦

LM無㗎喇，分晒心，賣啦

又係屈傳中
有冇啲真藍黑式入波可以睇下

領先就唔班某幾個順境球王踢好啲

一向話波叔hea底揀波踢
一有空檔就慢行
成日見唔現身
跟手中堅見咁就分去翼衛
佢就行去現位攤手
屌你話唔俾波
dklm

lkk

佢先係真·順境球王
而家無曬啲招牌長斜傳

如果有得揀 真係唔想比個波比G5 下下分親 傳親都係返人

唔直線lukaku

其實大家都好俾面lm
好多人都好想做俾佢
唔該生性少少

佢唔好打最前
下下跌
學374打後半格做波啦

g5又jm9

g5條死白痴仔

人地唔走佢仲傳 大把選擇

唔好要史堅上啦
佢唔似巴斯
overlap出波唔係佢瓣數
巴斯有比拉雞/羊補佢位
條右路無人補位架

G5 真係唔知做緊乜

換撚走g5啦真係 踢到無撚哂腦

正，下場唔駛見到

射走左 仲再俾罰球

係囉，得益咗又有罰球，攻兩次

嚇死
以為射得咁靚

佢夾摸西好似好啲
摸西防守意識高啲

其實摩西踢得幾好
如果冇夏雞留佢係唔錯

平衡方面好過C87，不如走既係C87啦

摩西都唔平 29歲好似要12-15m 仲要車仔咁憎干地無價講

傻閪

而家當左大力臣係防中用

波叔開始鳩踢 hea傳

真心覺得大力神一路以來踢得唔差，係佢身邊啲人累到佢發揮唔到

正仆街，條路都無人，比乜直線，之後重要攤手屌人

好可惜，有實力但同時有呢種心態
明明上到一線

以前睇佢踢熱刺其實都係咁上下
不溫不火咁，不過熱刺啲反擊快好多
又大把人幫手拉開走位做dirty work

干地禁鐘換人攻多球啦屌

嚇死

手機救全家

自編自導自演

而家個踢法係推2個中場上去
大力神keep住係中圈前後遊走串連，可能想咁樣幫輕佢前場嘅壓力掛，但未睇到好大成效

竟然換走嘅係大力神

都唔肯換g5
有寶咩

你地接左次貨
頭幾季既大力臣係邊路突破 火焰射球形
根本佢係回塘扮唔開心

佢係熱其實無咁前
不過隔離又傾又son又盧卡斯

摩西推右走左

仲換史堅
係咪要順便話佢踢得差
今場唔差喎，攻守都有，換個要紮住既笑料入黎
有巴斯又唔換

換左廢老上黎 已經無中場換走g5

咁多代教頭都係咁
係佢識含定識奶?
定係眾巴打皆醉佢獨醒?
我真係睇唔透

374換大力臣，廢老換G5 仲好
另一邊仲換個未好返既入黎，神級調動

佢熱刺都踢唔少4231 墮後雙中場打b2b位
不過人地對翼又肯跑又快
佢就自然搵到位送個波俾佢地
加埋佢斬俾傾啲波真係餵到埋口
我地始終唔啱打傳中
不過抵死到次次都係要打燒味先有波入咁

之前一直打死進中位真係冇乜空間發揮
時間耐咗佢自己都識跑後少少自己搵位
呢啲踢法咪識配合人

咁都係2000萬啫，唔洗蝕嘅

光頭都係當第6人用
而家直頭係心腹

只係識得位換位 唔會轉陣黎踢

廢老門前唔夠腳長

廢老訓身都唔夠腳長

摩西今日踢得唔錯

而家開始適應多左配合
可惜干地因為唔係欽點本身已經唔多想用
佢已經無幾多時間

睇住D33成個單眼佬咁踢波就好想笑

對面出彭彭
原來仲有踢架

g5下場停賽今場用盡都合理嘅
唔好柒到紅埋就得

隊中神射黎

笑左 lkk叫g5 mark人 g5叫第2個mark 咁就比人傳左過去

如果要賣佢，希望有主好人家接啦

唔好燈啦

其實呢個垃圾領隊除左引到人黎，幫到隊波d咩?

舊隊友

照踢

有時真係唔明係自己問題定教練問題
有啲人踢法特別擺明唔岩某啲位同用法
但偏偏又成日有錯配累事但又死不悔改
G5 D33 呢啲我真係唔明
D33 成個踢法擺明翼衛料但又中認搵佢打中堅
好笑在鑊鑊都佢出事都仲係咁用法

又係呀寶返訓.gif

初頭都以為係，但事實係干地親自打電話叫佢過黎
至於係干地高估左佢定體系問題其實可以睇多季先嘅

Destro成個呀叔咁

呢場波好嘔心，下遊隊讓半臀都完全無壓倒性優勢，根本炒得呢個垃圾

佢都唔係垃圾既
但唔多岩國米又要限住錢個底又唔厚又唔太想齋即食既隊者
佢蛆同當時既車滿足曬佢要求
講到底佢都係摩佬型，太有自己一套

但最近睇啲媒體個feel又似係上面叫佢簽

當年吹到意粉救世主
結果乜成就都無

佢係一隻乙祖狗已經係死罪，day one已經好憎點解要請佢

人地換哂人 而家比人禁住過唔到半場 但又唔係守得好

d33大彭彭成個碼
但俾彭彭一野就飛開

睇個勢會輸返球

唔係第一次 ，近幾場啲對手已經唔係話踢得特別好
但次次都係某幾個人累事
唔清真係死得

CLS

G5真係收皮啦 又送返比個波比人

Nokia D33 G5 黃金組合
次次拎唔到燕疏球就禁爆平安鐘

所以根本就領隊問題，你縮咩鳩，你好撚守得咩?

374, 摩西好波

-6

山神

374 -6入波

佢地唔想架
成日猜猜下猜一兩個撚屌送返個波俾人

又無cs

山齊士好野

可以收埋粒心臟藥啦

摩西個效率高好多
C87呢啲波一定梅兩野先

又係留2個位比2隻翼出黎
你不如留撚埋比人地下場先踢啦

又係位換位

即刻換出黎表演俾你睇

覺得對弱隊先做到
對強既 佢防守唔好 同埋好易比人捉路

見到熱拿亞拎晒前鋒出嚟都淆淆地

Criscito又老又有黃牌

送波 數黎數去都係果幾個

係
只係同樣地C87 防守廢啲，身體質素廢啲
進攻又唔係特別勁

山神好撚緊要
團火真係感染到人

C87有遠射同埋會返去防守 加上係意人干地最愛

關鍵時刻佢地就會識入波續命
好似上次炒人6球咁

錦上添花王

甩波果2，3個邊個放佢地出黎?唔係一場，但你不停用，無得話唔係隻垃圾既問題

on9 jai

老鼠屎既強運
D33 V8 係表表者

全能到仆街！

9斬射乜9

意人先係最緊要，你睇G5

意唔係人
係粉
粉皮個粉

V8都有新聞話佢做手術 s12好似咩消息都無咁

老實講，鑑於佢係阿同曼啲態度，我一直唔多like佢
不過復賽後真係多謝佢帶俾我地既野

sensi你等歐霸佢先踢返
v8好返都係等走人 好似話佢同干地不和

C87踢左幾年我都仲係覺得佢好似同其他人格格不入，無咩火花咁

而家全隊最有火既係佢 你將佢同波叔比下就想佢留隊

今場有得俾佢向前帶波唔洗下下同人得位

lkk刷個人入波最多數據

好啦
好收手啦
唔係後兩場就

波叔個女越大佢踢得越hea

又入哂D quota

完場 個個搵pinamonti傾計
希望佢係意甲練好D再返黎 今夏咪撚比死肥佬講幾講過祖

btw熱拿亞算私家雞
睇往積好似差唔多十場未分過分外
場場炒咁濟仲未失過波
利申：而家先夠膽講

佢見底架啦
祝佢係意甲踢得好算啦，返黎我諗難啲

可唔可以留華里路同374
唔撚想再睇到 gag

佢同艾斯u隊黎講可能係突出啲
但上一隊真係唔夠班
今場p99全場隱形

今場唔算喇 佢個partner仲隱形

琴日國米對熱拿亞 係意甲第一隊踢過3000場比賽既球隊

唯一一隊冇降過班

Inter are still pushing for Verona's Marash Kumbulla. The Albanian defender has been a Nerazzurri objective for months, but they also face competition from Lazio. Marotta and Ausilio are looking to increase the level of contact with Verona in order to anticipate their competitor. Inter's idea is to offer a youth player, Edoardo Vergani, in the possible deal to potentially lower the price of the transfer fee. The Nerazzurri offered Vergani to Roma as part of their effort to sign Dzeko last summer

會唔會又係zaniollo事件?

唔會，因為對方只係Verona，打得起我地都買得返。

應該都會加返回購條件入去
只係可能要set到20M左右

準備開波

件新波衫好核突

新波衫麻麻地

軚紋衫

終於無件垃圾G5

件波衫23睇到好似25咁

遠睇兩隊啲波衫顏色咁近似架，有啲難睇

停賽先冇份

係lor
兩隊都著主場藍
on9架

上輸國米作客拿玻渣古好屈贏3:1，好撚深刻，因為嗰場平手盤重注左，希望今場都生性

上輪3球都係對面送

D33 入波

D33

中堅D33入

B34呢排幾醒神，傳得唔錯

我都咁覺得

D33衝埋上嚟入波

d33

睇黎要永續d33

上年v8
今年d33
點搞呀

件波衫著落埸又唔差wor

漢丹唔好傷呀

有名你哋叫死神D33，所有同一位置最後都要讓位比佢

差啲輸

睇國米係咁
開場前要食定一排心臟藥

dllm llk
巴斯推到落底
你衝去巴斯度jm9

呢球角球做乜9

近排摩西同比拉基都踢得唔差，可以留來做後備嘅

神丹

隊波而家三線嘅核心係巴斯，b23同山神
是但冇一個都即刻降lv

374過幾日就租約期滿，仲未有消息話同曼傾掂數

呢幾分鐘好正，迫到拿玻里波都控唔穩，要求其解圍失控球

點解鳩斬仲唔俾車撞死

有運，幾次比人起腳都輸得

33+87

幾下輸得都唔駛輸

對面喺禁區啲入滲對比我地真係差好遠
創造出嚟既機會都好危險

我哋條右路比恩悉尼玩到殘邊有得唔危險

聽講我地想延長踢租約埋歐霸先
但曼就想傾掂數先比佢踢，而家唔知搞成點

左右路既防守差好遠，右路真係垃圾級

依家最新係比列錫同374互換

唔係續左咩？
不過剛剛好歐戰決賽會完
所以即使同暴聯一齊入決賽都唔會出到

有個playmaker帶到既嘢真係太多
特別人地中場都有啲咁既人

以往我地就係睇lkk同lm向前衝
呢家俾人睇到透之後，擺到山神上到嚟成隊波都俾晒變化
呢家係寄托埋Sensi出嚟，可唔可以俾到另一種提升出嚟
當然都要佢打返季初個quality出嚟

sensi咁樣開膝手術
物理治療都有排
除時仲差過拉8
開膝出得返既得versajko

啲中場咁樣
我地又有咁多中堅
不如打另類鐵筒352

godin 手機 巴斯
d33 史堅 dvj pirola 羊
lkk lm

比拉基射成咁

LM 靚波喎

LM靚射

Lm

Lm靚波

lm靚波

2個人都可以推個波比龍門

有版睇
sensi真係算罷啦

新衫款字體肉酸到
D圓滑位

車仔換龍門，搵Kepa代漢丹好似有得諗

唔要麻煩友

咪搞啦,又一個比人吹大左既新仔
條友係車仔連卡巴叔都唔夠爭,性格又累事

個格咁麻煩，又唔係勁到一線頭唔洗啦

賤賣都要成60m既大水魚
仲要大前提車憎干地

情願要派膠既 卡利奧斯
都唔要哩條搞事撚
剩係唔肯換走已經永不錄用

點解要咁作賤自己呢?要卡里奧斯，不如打自由龍好過

💡 DID YOU KNOW?

Only Robin Gosens has delivered most Serie A assist of Cristiano Biraghi (six) among the defenders current season

咁交換啦，真藍黑應該唔mind 嘅

情願者
有前題既
何況漢丹睇落都打到退休架啦

想講既係 紀律 能力 狀態 人工 etc
紀律一定行先

黎代干地個位?
唔想換教練住

爹吔係熱刺都出拿美拉換P44

david silva 34歲免簽
如果374要俾好多
兩年後又要煩賣
不如考慮免簽即食兩年約

374傳緊 15M 歐元
我覺得打返起都低俾
反而想知人工點計

係費倫同你換 Dalbert 咋
Dalbert 換 Biraghi 其實都 OK 呀

咁既轉會費又唔貴喎
真係睇人工同個人條款

比拉雞復賽後好左好多
佢同巴斯一齊出又有加乘
Dalbert

無咁驚進攻，開始唔一味斬同回後

想講講艾歷臣，嚟咗半季，佢防守及走動太弱，干地又唔識打小組入涉，反而佢出果場，中後場球員好受壓，仲要佢hold波又唔係咁穩陣；其實我國除了搵一個強左翼，亦要揾一個全能中場（但我唔鍾意Vidal, 太老了）我個人睇法係艾歷臣只可以喺一個變陣嘅棋子，唔可以長期擺喺正選陣容，但一千萬年薪擺佢後備，咁不如用你夠錢買個有前途嘅年青後備啦

山神15M既話抵

意甲第37輪已經判左180個十二碼破左以前140球個記錄，係5大聯賽最多
犀利

蘇寧集團有意帶唔會同巴塞續約嘅美斯入國際米蘭。巴塞方面如果留美斯失敗就會攞佢換羅達路馬天尼斯：

唔好要小花啦，又老，又要做大佬，隊波啱啱成型，又要轉陣圍住小花踢，又貴。

不過我諗都係吹水多。

冇小白沙維影帝咁嘅中場逗住
又冇前面泥碼so9咁嘅前鋒
好易變亞軍庭咁

小花不了

唔係啦，美斯依加仲係好勁。
但其實冇可能買到，我哋買個山神都扭扭擰擰。呢啲吹水新聞睇吓就算，年年都講一次。

其實馬洛達同干地都否認左
講笑話係fm都唔會發生,將米蘭大教堂搬去西班牙仲比較容易

就算真係黎都係商業開發上幫到手
戰術上佢唔跑唔回防呢點已經唔會啱干地用

Never a word out of place and always available to the group. Antonio #Conte appreciated #BorjaValero's silent leader attitude a lot: that's why # Inter are considering the annual renewal for the Spanish midfielder.

廢老係踢得好，不過真係老...
做後備唔錯

廢老唔覺唔覺都踢左100場
sensi唔知幾耐先踢到呢個數

體嘢有人講國米對拿波里場波

廢老未必係最勁，但成班中場黎講，佢係最啱用果個，最衰年紀大得半場氣！

Inter are ready to start talks with Tottenham for Tanguy Ndombele. He’s a real target as midfielder for Antonio Conte. The two clubs will also consider some swap deals on next weeks - good relationship after Eriksen deal. 🇫🇷 @SkySport #THFC #Inter #transfers

p44, brozo, skriniar

P44直接買，用佢換熱刺好蝕
波叔換啦

Inter could propose a swap with players like Brozovic, Perisic (Mou's target at United) or Skriniar: three profiles that Mourinho and Spurs could appreciate, especially the latest

熱刺應該比較想upgrade後防，而且又走左一個Vertonghen，點都會入件中堅。

唔捨得屎堅，要搵返個好中堅唔易

唔熟Tanguy Ndombele 但睇佢係熱刺都唔係正選

好似唔多跑動、防守，摩連奴唔鍾意。

咁要來做乜...

仲以為史堅長遠會係隊長

Bastoni啦
今季青出於藍

Ndom 技術同傳球視野都幾好
論打B2B算係幾有創造力既人
不過唔太肯回防，體力唔夠
里昂個時幾勁既，係去到英超唔知唔慣定懶散咗

可能要嚟想上半場打得進取啲，下半場直接再搵個人換嚟防守掛

青出於藍都唔代表佢差到要賣
我真係搵唔到有咩年輕中堅有實力有實績係勁過佢
而家三個中堅我當巴斯唔係一季貨仔既話可以用夠7 8年
仲要有火愛隊波，係干地唔想要
一陣賣左干地轉個頭就走就好笑

佢法甲對啲對手就好似好勁
對英超真係比下去，同埋佢有啲典型黑人心態
揀波踢又hea，所以daddy唔多想用佢
佢黎到唔改既都只會係黑色既波叔
傳送都差左

嚟緊歐國盃 睇佢想唔想爭入選
能力絕對係有 不過鞭策唔到佢就真係蝕到仆

唔睇好，只會係第二個干度比亞，雖然佢去到華西勁返，但好唔中意呢啲態度差既球員
如果真係要換我寧願同車換簡迪

用3個一線/一線尾
去換個博唔知得唔得既
點計都唔著數

佢意思係三個用其中一個換掛
P44換摩佬會唔會咁蠢，肯換既真係國米daddy
B77換相對正常啲，對等少少又可以博下
史堅換應該人地最想，但對國米黎講大蝕本

任何一個都係唔抵
我地3個都有名
佢嗰個惟一值既只有後生
除左p44
掉轉對家補錢先有得傾

都係
一係p44加多個V8 俾你點睇，摩佬好似幾欣賞V8

睇消息 374傳會19000想要20M 國米想出10M左右(其實係想低過10M)
人工方面 每年都係15M(唔知係咪包埋獎金 係意甲只係比7成)
同埋簽3年 而家睇傾唔傾得成 每年比15M年薪比佢

數落我地好多中場

今時今日P44，再加埋肺炎，都唔知佢仲值唔值15M...
Ndombele值50M

其實唔擔心會搏輸，對馬洛達同奧西幾有信心，入親唔睇好嘅貨都跌眼鏡

不如買tonali
我認為起碼意人
干地鍾意
又易熟環境
出事機會細啲
而且係中後防人
比較適合國米欠缺既防中角色
連b23都可以後上啦

只要摩佬話佢值就係值
但會唔會太多中場
當v8,g5走，計埋佢，tonali同尼恩返黎有8個人

尼恩有賣家就賣啦，G5 V8 尼恩賣黎幫補下

Finding Vecino

佢做左手術唔使歸隊？

Inter midfielder Marcelo Brozovic is once again in trouble with the police.

Yesterday, the Croatian went to an emergency room with his friend who had a minor leg injury and the Croatian was insisting on skipping the line and surpass other patients with more serious problems.

Brozovic was once again under the influence of alcohol and only calmed down once the police intervened and warned him his behaviour was resulting in criminal charges.

In the end, the midfielder apologised to everyone, including the doctors in the emergency room.

[ANSA]

According to local Brescia newspaper Corriere di Brescia, Inter & Brescia have agreed a loan deal w/obligation to buy for a total of €35m for Tonali.
Sandro will sign a contract til June 2024 & make €2.5m a year. He'll travel to Milan on Monday to finalize the last details.

可信性成疑，冇乜其他人報。

Agoume

差 d 入唔到鏡

因為波叔又搞出事，所以國米打算賣佢，入兩個中場。

Inter-Borja Valero close to reaching agreement over contract extension through 2021

請簡介
P44，B77，史堅今季踢成點thx

Inter are working on bringing in a phsycal midfielder to bolster Conte's squad. The nerazzurri are in talks with Tottenham, they are offering Milan Skriniar to land Tanguy Ndombele, a player they've been interested in dating back to his time at Lyon.

There are a however a few hurdles, Spurs are having a hard time meeting Skriniar's demands for his salary and their chairman Daniel Levy views moving on from Ndombele' after investing so much in him just a year ago as risky and an admission of failure. Inter and Tottenham developed a good relationship during the Eriksen negotiation, will they get another deal across the finish line?

史堅明明吹到80m
唔可能換Ndom
熱狗加錢換都唔抵
如果美斯真係想嚟，如果人工又唔過3千萬歐真係抵比
起碼國米會重入世人目光

係囉我寧願兜售俾鏝，最少佢肯出高價
要換就p44 or 波叔

肺炎價70m比daddy 都得

Inter spent close to €200 million on incoming transfers this season according to a report from Italian news outlet Calcio e Finanza, who have seen official documents from Inter regarding transfer expenditure.

Inter’s biggest transfer expenditure came in the deal that brought Romelu Lukaku to the club from Premier League side Manchester United. Inter paid a total of €74.162 million on the Belgian.

Inter’s next biggest signing was the €40.5 million signing of Nicolo Barella and Christian Eriksen rounds off the top three with him costing the club €27.567 million.

The Nerazzurri club also paid €10.624 million to sign Ionut Andrei Radu from Genoa, €4.5 million on Lucien Agoume from Sochuax, €2.4 million on Martin Satriano from Club Nacional and €1.729 million on Ashley Young from Manchester United.These transfers total €161.5 million and with €23 million on signings for the Primavera plus the €2 million loan fee for Stefano Sensi and €213,000 loan fee for Victor Moses, Inter’s total spending exceeded the €180 million mark.

今季買同借嘅人都係近幾年最好

唔係真係咁就放走史堅吓嘛？

我覺得干地想煮佢好耐，只係一直無以前咁勁但未至於差無位入
結果一次俾人扭第二日即刻勁多報紙話史堅唔再係非賣品，然後不斷有吹風係咪想拎黎換人同賣
講真我係史堅都好灰，早兩年最勁個時有大會想買都即刻表忠，一個屈尾十又唔係差就搞到好似過街老鼠咁

買熱刺個個 不如買李城個個尼迪迪

我覺得係試探性質啫
而家係熱狗想要多過我地要放，況且史堅起碼都叫價70m，同你個尼當比盡50m平換一定唔會係馬洛達會做嘅on9野
同埋我係史堅都唔去熱狗啦，係都去曼同皇巴

p44,jm, v8,ninja任揀交換

買到呢個 換晒4個都得

4個加埋都未必有6千萬歐

送多個gag

痴撚線我哋CM多到
走完呢堆仲有b77 b23 廢老 大力神

但勁嘅得三件左右

正選揀得出真係得b77 b23 廢佬
廢佬可否不要老

ATALANTA (3-4-2-1): Gollini; Toloi, Caldara, Djimsiti; Castagne, De Roon, Freuler, Gosens; Gomez, Pasalic; Zapata. All. Gasperini

INTER (3-5-2): Handanovic; Godin, De Vrij, Bastoni; D'Ambrosio, Gagliardini, Brozovic, Barella, Young; Lukaku, Lautaro Martinez.

dllm 最後一場干地條仆街都叫人早D去訓
右翼+右中場 放棄哂比人任爆

點解唔出史堅？

又無佢，睇黎干地好想逼佢走
唔知有咩咁乞佢憎

對面伊利錫出左事，應該直接完季
仲出個垃圾陣

過幾日有歐霸
可能留下力踢

今晚著枱布衫

開波

屌 D33

咁快

跪求link

成日聯想到喺啲格仔玩過三關

永續d33

新V8

又d33
點搞

死神圖再出黎

真係永續D33 快到

空哂

young咁靚

有無咁易

羊好勁

羊

一左一右

靚到

最已陣

Young靚波

意甲唔似英超有背景聲搞到好似以前踢winning戰啲trainig mode咁

嘉士伯係咪留力歐聯?

言語唔通都已經好心有靈犀咁

巴斯 b23早啲收起啦
隔3日又打驚冇氣

真

B23先係最重要
成隊啲中場得佢滿場飛

屌遲咗開，咁快兩球

G5真係JM9....
究竟有冇練過傳波

巴斯又推又打都阻唔到dovanCLS

b23踢到識影分身咁

Lm始終有啲獨

LM諗到出年

lm啲決定有時都係5上5落咁

今場大家都唔好傷呀
真藍黑要隊冧鈀架

佢間中會有啲猶豫
佢要多於諗定下一步

係lor
爭234位
一樣有歐聯
唔好傷呀

歐聯歐霸變哂中立場?

得罪講句現階段真藍黑隊得死鈀重要過爭第二

葡萄牙

對面個伊利錫聽聞返左鄉下醫情傷
巴又傷左忍者龜
各讓隻車先

G5 B77個啲睇下啦
真藍黑班中場俾人打反擊返得勁快勁落力

一俾人打反擊
真藍黑3中場個差唔多同一個時間返到禁區頂
已經即刻變到我地3個打對面7個

我地既話應該仲喺鏡頭搵緊佢地去咗邊

羅馬領先緊
唔係對羅馬個場俾人黑左球都唔講住
G5球阿嫲都射得入既波同空氣解圍
真係可以話俾G5射走左個冠軍

我地有咁勤力就唔洗場場平安鐘

唔係德國咩？

假到咁輸1分

應該係葡萄牙
仲變曬一場過

庄家

蛆捧咗杯放軟手腳啫，如果咬住咬住點會失咁多分

G5廢我當自己唔爭氣
羅馬個場真係監生俾人黑，明明個時咬得最緊

冇得咁諗嘅
你唔失人地都未必失嘅啫
同埋呢2場都風流波，一踢返認真波就會出事

都係既，我都預左唔會追到
但都唔好咁難睇者，季季唔同隊每次關鍵時刻硬係有幾場呢啲波

今場D33對住高辛斯無輸過

9射

條友踢wingback我覺得勁過C87

teamkill

又嬴
D 55波無輸過

去到撚化gosens既程度

笑咗

完全睇住佢嚟食

史堅

今季第二可收貨，不過如果無輸咁多柒波誤會咬得緊啲，有機挑戰蛆。

G5真係笑匠來

雖然下半季都冇乜主唔主場
但睇返作客成績好好排第一，反而係主場輸西波

渣古起動好撚慢.....個直線平時傾食撚硬

傳上看台真係呆L左！
呆L埋右

穩奪亞軍

攰喇，佢一場場踢足咁滯，馬天尼斯有374輪換，佢硬食咁多場，其實好撚好體力

只輸1分

睇帳面好似好接近lol

第二絕對收課，真係最遺憾真係輸太多戇鳩波變和波

今季最後一場輕鬆好多，唔洗驚到最後一分鐘

我地成日屌中場無人回防，但係我地係意甲失球最少嘅一隊

剩係輸米哈叔同和維羅納個到都5分啦
仲未計其他濕鳩波

最少失球+第二多入球都算係咁啦
雖然講咗好幾年，但希望增兵之後下季真係可以爭吓

係 啱啱睇返原來我地場均失球係少過一球
但講真仲要有唔少失球可以避免
希望呢個數據唔會攪到球會覺得好穩陣
條中場絕對要upgrade

一係唔失
一失失係啲重要賽事
3:3 薩斯索羅
1:2博洛尼亞
直接放棄爭冠

下季最好換埋後備龍
今年冇得爭冠漢丹傷左之後既比賽 現哂形
場均至少失1粒

好想睇夏基美

CONTE: INTER WEAK AT CLUB LEVEL, PLAYERS AND I WEREN’T PROTECTED

Conte also noted that Luciano Spalletti famously called out Inter management back in 2017, stating very little has changed since then.

“Up until 15 days ago you threw heaps of dirt at me and the players,” he continued. “There has to be some protection, you must be strong.

“Off the pitch there is much to do. Today there were people jumping on the bandwagon that shouldn’t have, but in the meantime the heaps of shit were thrown at us.

“I have a defect: I have a vision and I know the path that we have to take. I’m not talking about the transfer market. The other day an interview by Spalletti from February 2017 was sent to me where he pointed out some things. It’s 2020 and things are the same.

“I can be a lighting rod for one year, but not the second. Nobody is that crazy, but continuing on like this is diabolical. I just hope it’s clear this has nothing to do with the transfer market.”

真，好多手教練都係咁講。

入第二球靚到，4、5腳由自己禁區頂到對方禁區頂再入埋。龍門傳俾前鋒再引導中場後上分邊，wing back cut in 靚射

即係點，隊波沉個陣高層冇走出黎力撐教練同打壓媒體？

主要係報紙佬抹黑嗰陣，國米冇公開反擊，或支持球員及教練。
球迷亦被媒體影響下，對球員及教練作出好多針對性言論，而國米沉默冇澄清。
有次唔記得羅馬體育報定米蘭體育報歧視黑人球員，羅馬同米蘭聯合聲明譴責同杯葛，國米竟然冇表態。
喺處理公關方面，史巴、文仔都屌過國米做得唔好、反應慢、唔夠硬淨。呢啲流言搞到球隊士氣低落，例如係伊卡迪同p44不和事件，媒體吹左好耐國米先去處理。
球隊一直冇正視呢個問題，所以干地話需要完季之後同管理層討論呢個問題。

意大利啲傳媒真係好鍾意搞風搞雨
某程度上，啲球隊係有份縱出嚟

D33：我啲後備愈黎愈貴

入第一球
夏基美：睇黎要轉左邊
入第二球
夏基美：我頂G5

另外就係復賽之後，有一兩場波踢得麻麻，開始有傳媒傳國米同干地不和，帶風向要conte out，呢個時候只得馬洛達有講過幾句闢謠，其他人比較少出聲，更重要嘅係張仔唔喺意大利，呢段時期相對地軍心渙散。

d33真係好難捉摸

D33最後一場先黎刷今季最快入球
死神D33睇黎有排殺死D左右翼

而家似乎要同干地會面先知佢留唔留
唉，啱啱先建立個體系如果又走即係又從零開始
玩咩

應該唔會走，因為佢講嗰啲問題都解決到，至少唔係要求買美斯
同埋馬洛達好滿意今季成績，82分應該係三冠後最高分

如果走夏雞美應該黑人問號

基達菲復賽後，11場只係贏左1場，而且係一個月前6月30日，主場2比1勝皇家蘇斯黃。
佢地最近一場波係7月20號1比0客負利雲特，佢地個勢頭都幾差。
歐霸盃一場過，唔知可唔可以過到關。

真係好期待佢喺干地手上踢成點

巴塞主席話今夏唔買LM，因為冇錢。

今季作客，48分（16場）拎咗43分

唔買既話我地買人啲錢點算
睇黎靠賣史堅B77

咁睇落
佢同 足球總監 ausilio 溝通出問題
個位14年前係白蘭卡坐
之前買賣人都由佢主導
但摩連奴提出過主教練買賣人無權
(3冠轉會操作有部分唔係摩佬第一人選,係俾個相同功用既人佢就算)
結果到14年換人

ausilio上場
變由主教練主導
足球總監只有負責談判部分
但佢相對白蘭卡黎講
就唔會處理對外部媒體事務
簡單啲講 有order先做野
佢自己都未必知主教練心底想點
面對媒體都唔知可以講乜
(ausilio:可能一陣又唔同左教頭lu)

干地咁講
睇黎佢對management team 有啲要求
好事黎
睇得出佢有心執management
想長期坐先會提出黎
馬老大黎到後都坐穩左
係時候去選好人選執一執
轉變做法

國米長遠應該要有媒體總監
唔係一個玩下instagram既就算既人
咁先可以加大收入
減少主教練同管理層壓力

認同啊，國米喺處理關公危機上冇主導人物，過去幾次吹國米同干地不和，都係吹左一排再由馬洛達出面闢謠，好慢同唔果斷。
家陣有啲意大利球迷將矛頭指向奧西里奧不過係管理層分工問題，可能佢地由始至終都冇諗過呢個問題會影響隊波。

都唔會嘅，賣伊卡迪都賺左一筆

不過B77真係可以賣，成日都醉酒鬧事

仲要唔穩定，無heart場數佔3分2

其實而家有大力神，波叔的確唔係必要
問題波叔都至少都值50m，諗唔到邊隊會用呢筆數接，唔通真係用黎換尼當
但你肯賣時佢未必肯去

無辦法
國米PR team 係弱項
太子爺 之前有啲 interview甚至係個妹(?)
自己出鏡
係時候搵個同意大利媒體有關係
又識體育又可以去帶球員做門面工程既人
不過喺意大利既PR
有料都去曬做fashion/model
要人做sport都有啲難度

早兩季勁個時都唔係好多隊追

佢既能力墮後中場黎講算高
但致命缺點係決定慢同情緒化
所以國米反擊少

歐聯隊一係有個比波叔仲強既人
一係就唔需要用

我淨係諗到鏝要搵費蘭甸奴替身

如果干地解約，下任會係艾歷尼。

BREAKING: According to new reports from Sky Sport Italia, tensions are very high between Conte & Inter and it looks like him leaving is a real possibility now. They're saying both parties are "further apart than ever" & Conte doesn't want another year at Inter like this one.

The Inter management don't agree with his words & they think they've shown ambition to win. Unless something incredible happens in the meeting between Zhang & Conte, it looks like he will leave. Allegri is in pole position to be the replacement

愈嚟愈似會走唉屌 發咩神經

干地選擇喺贏波嘅時候強硬公開批評國米，關係前所未有惡劣，除非同張仔傾嘅時候有咩突破，否則干地必走。

干地份約年薪12m，國米唔會炒人，只會協議解約，之後會搵艾歷尼頂，佢家陣冇嘢撈。

夏雞美上錯賊船confirmed

係咪諗住疊埋心水屌帥加美斯

如果你真係搵到艾歷尼我覺得可以甚至係進步
但會唔會咁白痴就咁因為冇發聲同傳媒問題而分手，一定係仲有啲內部矛盾未解決

夏雞最慘，明顯干地特登搵佢黎踢都未踢就走左

過2日打歐霸先搞啲咁嘅野
你話隊波仲有冇心打，到時輸左又比傳媒褒大佢

但係70m渣古點搞

屌帥識睇住有咩貨黎用既
只係買人方面個吸引力唔會有干地咁好
屌帥既話隨時而家傾緊既會唔黎eg tonali
潛在既好似簡迪個啲可能都會諗諗先

唔在乎啦

我覺得高層係的確應該係佢所講既個種情況多啲出聲既
但干地會唔會有啲小題大做，開始傳呢樣個時正正係你表現下滑個時，隊隊都有架啦
可能高層既諗法係反正佢又無諗過炒，回應反而此地無銀咁，由你打返好自然無呢啲野架啦
當然可能有其他原因，但買人你想既都盡量買，你唔用某啲人佢地又無出聲，叫盡力配合啦
仲想點？而家咁搞一搞搞到高層好似好大問題咁
明明除左出聲呢樣外班高層好過其他隊好多啦
呢啲性格型教練真係好難搞
btw我想要肥普多啲

不過屌帥至勁睇送食飯，現有球員真係唔驚佢唔識用
但真係無乜魅力
難得借英超失意兵條水效果咁好，干爹走應該無得再用

干地對管理層有要求
明白
但佢又講唔出要求啲咩...

佢第一年黎已經要乜有乜
要渣古俾渣古
要374就374
要b23 sensi 照俾
季中 羊 摩西,佢一開口,大家有保留
但管理層一樣照要
大力神未必佢要,但季中增重量兵未做過
一樣照做, 仲要唔出場都無問題
太子仲明知第一年無俾壓力
比著以前一定見記者又話有力爭冠blablabla

佢要得太快太多,最重要太急啦

家下國米已經提早做轉會操作
係以前從來未見過既事
hakimi,374張約,tonali
甚至 波叔,史堅 講到非賣品咁
一樣佢話trade管理層一樣無問題

家下又肺炎
要換管理層人員都要時間先搵到人
就算換都要時間坐暖張櫈
先開始做到野架
兩下就想走既
咁我會話佢唔成熟
都EQ AQ太低

根本家下國米已經2/30年黎
最easy mode既國米

干地唔岩咪走囉
佢又未到哥狗高普lv，肯分手唔駛賠好多我覺得值

咪係，羊374個啲而家睇好表現，個時講真邊個會估到，仲要一隊想爭標既同你買呢班老鬼都二話不說幫你搞掂，成班波真係當佢天王捧住，啲報導出街唔係即回應可以屌下但有冇去到要扭計話走既地步，人地就俾時間你你就一啲時間都唔俾人

佢開口要嘅都2交足貨又真係服佢嘅
但管理層的確係近代最開通最放任
兵源上接近要乜有乜，發夢都無諗過會簽到渣古374大力神
干地要控制權已經比足晒，管理層點回應傳媒無理由你都想管埋
比你管埋董事局成員好無
不過依家係意媒吹水，睇定啲先再講

如果屌帥，我驚佢睇餸食飯到連G5 D33 馬里奧 V8呢啲都照用唔踢走，呢班人係要干地式冷待先肯走

屌帥睇賤婦後期唔算人太多，依家sorry sir就開始多人啦馬羅達響到應該清得郁

我覺得咁撚貴請個教練諗住執好個陣 一年就走真係好撚鳩。。。

佢話係critical moment（前兩星期狂和波輸波、g5門前飛機）時，管理層冇十卜球員同領隊，由佢哋被全世界圍攻。

真心on9 洗唔洗劈炮 太唔專業 文仔同光頭蛇都唔會去到咁盡

講真個段時間可以講咩，的確係你用人有問題
同埋呢啲時候實有人啫住架啦，球員係你攬，領隊我又唔係想炒你你知我知，高層嘆慢板你係唔高興但洗唔洗嘈成咁，而家如果高層反擊又內亂
以前蛆無呢啲情況係你蛆本身國內大把傳媒攬者

不過今日睇啲報道都係球會傾向認低威留佢

管理層唔出聲已經係最好

雖然對比英超,中下遊球會可能都更好
但作為意大利老品牌
你都預左一舉一動
傳媒一定報導
一定係大光燈下第一人

唔通傳媒出下新聞
管理層下下都要走出黎?
家下又唔係玻璃心國
下下發言人要走出黎咩

何況干地你臨場操作真係差ma
真係你未完全發揮到隊波
做好自己先再走去屌乜屌物啦

(家下都係一個完場interview,
意媒自己係咁傳,
可能根本乜事都無呢)

唔會乜事都冇啦
佢個interview講到明，要同主席直接對話傾清楚去留問題，國米會做評估，而佢自己亦都會做評估。
換言之即係國米唔跪佢就走。

如果莫拉堤年代干爹唔知留唔留到兩星期

加斯柏連尼
轉3後失敗
唔肯轉返即炒

最戇鳩係同一時間出幾個教練糧！

雖然對於換人方面我唔係好中意佢，打機咁永遠場場同一時間換人，同場場嬴緊輸緊都係換果幾個，但又未至於想佢走

坦白講我都想佢留底
但佢咁樣逼宮真係好唔專業，管理係有問題，但傾都未傾過就show hand。。。

換人我當你無人可換
但中場個別人士懶散、俾人睇穿
個別球員災難級表現照場場打足or經常有得出
呢啲係你問題啦掛

利申我係唔中意干地但現階段唔支持
一換又要用一季執

咁就好笑
佢自己都唔知要乜
唔通唔俾街外人講野上網咩
定想開集中營關曬國米球員職員入去
唔俾睇報導

你係教頭
你有責任處理球員士氣
摩佬當年都要自己去開記者會
引傳媒去自己度為球員減壓
主教練份人工包埋

球會跪都要有原因先跪得架
成個小朋友扭計咁

佢咁樣同arrizabalaga一鳩樣
老細都唔尊重，仲要老細唔係差
今次逼宮成功成班球員有樣學樣啦
跟住隊波又去返i99年代

情感上我都唔鐘意有乙祖背景既干地
但今季成績絕對應該要收貨
打出黎明顯高史巴利提1、2班

估計干地搵張生call meeting
內容可能會係干地resign

球會應該想留佢
但都要睇干地自己點諗
免強冇幸福

如果管理層唔解約
咁會唔會逼住繼續教架?
干地自己走人會唔會要科返水俾國米?

今季表現10分滿分點都有7 8分
佢想走，唔駛點賠就

傾向辭職，和平分手居多，國米炒唔起人

睇左十年西波，有人帶到隊波上返去，我真係唔會理佢咩背景，祖記又好米蘭又好，咩球迷咩legend都冇所謂

btw 大力神跟屌帥可能勁好多呢

Conte: “The course that these players have taken this season gives me great satisfaction. Best defense, second best attack, 82 points which we hadn’t seen in a long time, least amount of defeats. All of that is thanks to these players.”

Conte: “There is a gap with Juventus, a major one, there’s little to say about that. We did our duty in the league and improved a lot.”

Conte: “It was a hard year for me and now let’s try to make good impression in Europa League. I thank the players who have done so much this year.”

Conte: “I will make my assessments at the end of the season and the club will make theirs. Everyone must be on the same page. Everything will be evaluated.”

Conte: “I’ve seen attacks against me and Inter. And there is little protection from the club. And so, the players and I will enjoy these 82 points. With all due respect to others. Myself, my coaching staff and the players.”

Conte: “The median gap with Juventus in these past 8 years was 25 points. And we managed to get all of that down. This year, they killed me and the players. And I enjoyed none of that. To win, we must be strong in and off the pitch.”

Conte: “I was brought here for a winning project. At the end of the season, I will speak on what did not go well. Evaluations will be made because there are many things that I didn’t like. Zero protection for the players and coach. Absolutely zero (hand gesture seen in pic).”

Conte: “They sent me an interview with Spaletti who said very serious things. We are in 2020 and are still back to that.”

Conte: “If we want to reduce the gap with Juventus, we need to grow on the pitch and more importantly off of it. There’s a huge margin for growth here. Now, we will see if there’s an understanding that improvements must be made and if ownership understands it.”

我就好滿意干地今季既表現（就叫做階段性勝性）成功由4後衛轉3後衛，亦叫做公開多謝球員，職員既付出。

國米一直受傳媒壓力，流言滿天飛，直至今日，我都未見到有球員，或佢地既經理人放風 diu 9 干地，我諗佢地關係唔會太差。我就想干地繼續教落去，應該仲有上升既空間，分手就太可惜。

佢始終係乙祖隊長，如果唔係教波係車仔冇得撈，唔係大陸呀張生搵佢，佢都唔會黎。

咪玩，意甲3巨頭球員教練不嬲氹氹轉

干地強調球員踢得好
另一方面馬洛達總結球季訪問冇提球員，話國米今季喺重要賽事失分，例如對Sassuolo, Bologna, Verona，相比祖記缺乏winning mentality。
呢點都係分歧，干地覺得呢個moment球隊應該讚，唔應該挑剔。

但我覺得所有嘢都係出於冇共識，溝通根本就解決到，cls

教練唔撈辭職都要賠錢比球會
但如果教練唔肯賠瀨死跟住比賽玩嘢都係球會遭殃
所以如果主動辭職都係和平分手多

干地成功在知道邊啲球員有用岩用
邊啲唔岩用

但係上季都講過管理層既Assets Management 太差
成日開口講到明唔岩用某球員=下手可以壓價
不利球會財政

假設干地走，如果又轉返4後
夏雞

不過就算屌師黎都唔係解決晒所有問題
而家好大班主力都好信服干地甚至因為佢嘅感染力先會黎呢隊波
唔理係咪干地無理取鬧先，起碼佢出發點係為球會同球員，如果高層選擇keep住唔出聲同干地分手班球員會點諗

由其lkk呢啲干地心腹，萬一新領隊黎佢入唔到波或者表現差你估就冇傳媒寫衰佢咩，到時更衣室咪又係不和

成件事最搞笑係話張仔係強國見唔到面，呢個時代點會搵唔到一個人仲要係主席
擺明係暗示搵過蘇寧傾但對方乜表示都冇，逼佢特登爆出黎要高層正視呢個問題

其次可能係內鬼問題，由伊卡迪續約，尼恩錄音同波叔違規呢啲問題傳媒都第一時間掌握到，唔知會唔會想借機清晒莫老大時期嘅所有內部人員有個真正嘅開始

有球迷質疑係奧西爆料畀傳媒
不過我覺得唔會

咁國米同賤婦係相對少，世仇關係
無乜領隊帶到兩隊都拎冠軍
最出名應該查柏東尼

如果批評係內部同球員傾，讚賞就對外向傳媒放風，我估球員會開心啲。
另外，而家又唔似佢喺車仔後期咁將帥不和，士氣都唔錯，有乜理由要走...

係呀，不過干地性格係咁
其實佢就係想管理層保護佢同班球員，我估就算內部有咁樣做，唔公開都會收貨。我懷疑連內部support 都冇，逼到干地爆出黎

干爹走真係預散班
繼續揸v8,g5,jm

有管理上問題其實係應該糾正，干地批評唔係冇道理。而且巴打都講得岩，家陣球員係信干地，隊波嘅團結同士氣好大程度都係因為佢，家下咁樣分手唔知有咩影響，亦唔知下一手教練夾唔夾到，分分鐘又從頭嚟過。我地試過好多次year zero重建，但大家都知道year zero之後未必係year one，可能係無數次year zero，問心講我就好撚厭

但管理角度去睇，跪咗就會影響管治威信，以後啲決策都要睇人面色，變相干地個權大咗好多，亦唔知會唔會有其他人學佢逼宮。

兩難，睇點揀

btw 係咪史堅唔洗走

我係管理層就拉埋私下開會跪
一來成績好左同真係太多次重新開始，難得靚頭輸唔起
二來政治威信呢啲係有影響但佢權力真係會大左咩，其實咪又係睇管理層，下次有呢啲事發生最終話事權點都係佢地度，我自己覺得管理層無得輸
而家係形勢問題，佢掂既咪聽你支笛佢又唔洗上身，唔掂大把藉口收佢皮，而家唔換係因為隊波未成曬形，到成左形班底厚左再換啲可以睇餸食飯既都ok

干地今次都講得岩但管理層好在能屈能伸架者
因為你點都係做莊，你自己知咪得
加上國米管理層其實都庫好多權佢同聽佢話，今次認一認低威無害

我咁睇

1. 干爹上個轉會期都係長開怨婦mode, 有分析話佢講時好平靜，應該唔係一時之氣。佢同馬總應該有交流過

2. 佢講既唔係無理取鬧，其他名帥會唔會肯接呢個三煞位係疑問

3. 佢激進但交到貨，有條件叫管理層做多啲

4. 佢同張康陽性格有啲似，陰謀論睇如果佢地一早夾好，咁就係佢做醜人迫宮清洗舊管理層

1非常認同
講真今年嚟嗰啲個個都係佢要求，咁嘅管理層算係咁啦

佢念念不忘的士高同比達都無黎

不過佢今次應該唔係針對轉會

迪斯高同豬腦根本無諗過嚟

山神入選國米歐戰大軍，冇vecino

Alexis #Sanchez is getting closer to closer to #Inter from #ManUnited on a permanent deal. Inter will pay €15M. For El Niño Maravilla is ready 3-year contract. Last details. #transfers #MUFC #mutd

唔好成日傷就咁睇淨低tonali，可能就齊人

Kante 呢

賣波叔入埋簡迪，清班冗員就完美

要清到godin 波叔 v8 g5先掂

波叔應該唔難，v8難，g5 D33 C87堆意人佢攬硬架啦
高甸打多年替工都ok既，馬里奧就...

jm 尼恩都未清

sky: 干地接受訪問澄清有報導指佢私下聯絡蛆嘅新聞，並且會起訴相關媒體
佢重申同國米簽左3年合約，而且會好似以往一樣努力帶領球隊

唔知係傾掂數定點，總之留低就乜事都冇

你果兩個同比列錫，當total loss

傳媒啲炒作都因為呢件事越炒越勁
干地第一下可能都想咁樣俾多啲壓力管理層去面對傳媒都唔奇
一年間其實都幫隊波提升咁多，整好咗個format ，又吸引唔少球員過嚟
希望真係傾掂數 留到喺度啦

Total agreement reached between Inter and Manchester United on a permanent deal, here we go!

Inter will NOT pay any fee to Man United. He’ll join for free and Inter will take charge of his full wage. Sanchez will earn €7M/season as Inter player.

#Inter situation. Phone call today between Antonio Conte and Inter president Steven Zhang. No decision has been made about his future as Inter manager. The club and Conte will decide at the end of the Europa League if it's time to separate or continue together. ⚫️🔵 @SkySport

幫曼聯慳咗60m薪金

佢曼好似30萬週薪
咁咪減一半有突

山神復賽後有態有返鬥心
佢肯黎係好事
仲要減咁多人工
佢想要錢咁就學O燒咁
冇波踢都唔走啦

同埋fb B兄話國米會幫獌比解約費山神
山神都應該袋一大舊錢架

尋日講到會留足3年咁款,而家又話踢完先再決定
米體仲要吹話馬洛達同干地不和,一輸波就建議球隊換教練
真係日日都有新聞

國米唔簽pes，轉咗去fifa21了

無論佢依加講咩，都只係穩定軍心
未踢完歐霸，暫時都唔會有新進展
所以專注睇波吧

我玩開pes唔通要我用milan blue

好似fifa21得返我地響意假

7m年薪真係超級大減薪
證明佢仲有鬥心唔想留曼坐bench抖人工

可能搏3年後轉支國搵真銀
應該最後一份大約

點解見到另一個source係390k

簽左fifa可唔可以俾多啲真樣俾我地
啲假樣真係玩唔落手

等下啦
成日季中先加樣

我每年都買齊2隻，但係多數都係玩fifa多，今年連pes都唔駛買

呢啲今年已經係真樣 不過lm 同d6？定史堅係上年10月更新真樣

更新左，有d唔同左髮型，不過英超人本身都update得密
d6同史堅應該會真d

唉！me too!!

意甲20/21年賽季9月19開始,5月23完結
轉會窗9月1開始,10月5完結

比西甲遲足成個月, 人都未買得齊就要開波

西甲同英超係9月12號
法甲今個月22號
踢完歐霸 之後休息唔知有冇14日就開始操返 無哂D季前訓練(練人+搵錢)
下季真係好睇體能 仲要補返遲左幾星期開季既場數

米蘭兩隊都轉左FIFA21 羅馬同祖就PES
題外話 FIFA21 ICON好大機會有吞精 馬干唔知有冇機會

希望干地唔好走啦。而家隊波嘅人都係佢話要就買比佢（除咗大力神）。山神又簽咗比佢，咁就走咗，隊波點算，捨得㗎喇？

其實掉返轉諗，我地就算搵唔到屌師都實搵到其他人黎
但干地走可以去邊，英超big6唔缺，鈀有少少機嘅但伊卡迪係到，西超3隊都唔缺，德甲就更加冇可能，意甲頭幾隊正路唔會炒領隊除左蛆，唯一可能就係佢返蛆但以佢性格蛆高層都怕左仲去得邊

如果干地去聖日耳門就攪笑，伊卡迪即刻o嘴

新球員

今年意甲最佳後衛，實至名歸

年尾點都會有人炒
睇佢想唔想去救火囉

卡雲尼好似無班落
好想佢呢類球星黎

叫價開到12M年薪 馬體會都選擇走人
國米都開唔到比佢 可能仲有好高既簽名費

希望幫到國米賣個好價 現時市價係15M

而家Tonali單deal究竟點？傳媒雖然話就算出左咁既風波單deal都仲樂觀，但咁耐完左季都無好實際行動，驚俾其他隊截劫
左翼衛又係，艾馬臣個邊又好似無咩進展咁
仲有簡迪點，隊中賣人方面又點，好似無聽過隊中班有人隊睇中咁

Tonali方面，仲同對方球會拉鋸緊交易方式，球員已經答應嚟國米，個人合約條款已有共識。
其實唔急，因為賽季岩岩先完，打完歐霸先搞都得。
簡迪其實從來都冇權威報導過，目前應該不在收購範圍，反而尼當就有傾緊。

尼當有睇熱，真係唔想要，個人懶懶閒，樣樣都唔出色，仲衰過hea緊既波叔

干度比亞

Inter Owned Wing-Back Federico Dimarco: “Thank You Inter, I’ll Be Your No 1 Fan In The Europa League”

賣口乖

點解要去中立場踢既？

一場過

又無史堅

大力神應該唔介意干地走

Inter CEO Beppe Marotta to
@SkySport
: “We will sign Alexis Sanchez from Manchester United on a permanent deal. We’ll announce the deal tomorrow with an official statement”.

對面進攻好多時靠左路，都多板斧
我地右路唔知頂唔頂到呢
惟有希望右路個中場唔係g5而係B23

神丹！！

要不是漢丹

神丹靚救！

有冇拎？

有冇LINK?

過唔到半場

基達菲啲中場好跑得 預判都幾準 難踢 要玩高波屈盧卡古單打

羊發火！

有睇過基達菲
上半場一般會逼到壓到對面半場都過唔到
逼搶時機好準同埋成日有人執second ball
上半場偷一兩粒就死守
其實係幾似馬體會

不過入唔到波焗住死谷下半場表現就會插晒水
希望隊波俾啲耐性慢慢踢 上半場和波已經係一種優勢

嚇死 好彩巴斯block到

咁都唔洗輸

吹停我地個反擊。。

對面個爆炸頭好爆得

lm

lm今場有啲料到

幾生猛 踢落放返啲

LKK GOAL

渣古

lkk恰9人

都話 要靠屈高波盧卡古

對面癲狗咁上搶 係得一招好用

巴斯光年助攻

lkk
終於做返箭頭要做既野

型到

咁都冇牌
英超啲球證dllm

個球證真係cls

上場執法係 FA CUP FINAL

嗰場黑到仆街

似 Vieri 對華倫個球

爆炸頭勁到

lkk傷？

即刻明晒

要不是有漢丹.....

十二碼

12碼。。

屌 ,12m

12碼...

屌，有運

唔入

好運到...

有運，追多一球啦

射得都幾柒

干地換人未呀
對面都換左3個

大難不死

我地仲唔快啲換多啲人...
條中場開始慢啦 感覺都甩甩地

LKK 撻Q

lkk屌

傳定射呀

lkk真係唔識形容
上一秒讚完下一秒7比你睇

大力臣

大力神呀

大力神

大力臣 一上嚟即入

拿手既走位

Bastoni兩球長傳靚波

大力
一入黎就入波

24傳波真係好77太多

山。。

chip左唔知去邊

干地係咪唔知可以換5個

過到基達菲 下場都未必過到利華

德甲早完季，對我地有利
希望打獌，西維爾比我地試下隊波好過

想知jm, v8呢啲係邊個做經理人
點解咁耐都轉唔到會

好想隊波行遠啲
打一場歐戰好過你打十場意甲
我都想打獌,應該比佢地啲快馬sm

如果對手係復賽後既獌
得罪講句我地買埋簡迪加多個阿拉巴
再唔出G5 D33 呢啲傻仔先有機會55波

我諗個人級數係的確係有影響
但最大問題我地進攻點太少,太依賴前面2個,中場幾個甚至大力神進攻方面都冇保證
睇返尋晚場波,又係一路入唔到第2粒,跟手輸埋12m
羸在有運咋,人地入未即係博洛同維羅納既翻版

另一點就係史堅由冇左正選開始,隊波連續5場都冇失波
可能係干地唔用佢既原因

Jm換左經理人
希望有多啲選擇

V8手術後要9月先復出
無咩機會放

利申我撐史堅所以可能有啲偏幫佢
但老實講成季既失波有幾多球係關後防事
好多當然係敵方攻得好啦但後防失位之類個啲少之有少
反而幾次本身可以清白都俾G5 D33 佢地搞和左D33打翼衛都叫可堪一用，但打中堅佢啲甩漏多到
我既意思如果換史堅就算係以今季表現為準，我都係覺得可以唔失波
與其話因為無佢可以清白到不如話G5正常返啲同B23復出cover到個中場

中堅其實好睇中場個保護有幾多
06大簡如果唔係前面有派路加度素柏路達甘莫一齊守都唔可能拎到金球

羅馬轉咗手，應該會有好多買賣動作

官方：山齊士轉會國米，簽約至2023年

厲害了，我的國！

Free Transfer!

D33不如直接推前
禽日一頂一鍋梨，兩球都係靚波可惜人哋龍門反應夠快！

山神 盧卡古 大力巨 夏雞 高甸
幾年前邊估到

Inter will take the opportunity of their stay in Germany for the Europa League to have a meeting with Bayern bosses and discuss both the future of Ivan Perišić and a potential swap between Corentin Tolisso and Marcelo Brozović [Sportske Novosti]

Perišić wants to stay at Bayern as he intends to raise his kids in Germany. Inter want to sell the Croatian but Bayern have no intention to pay the asking price unless it's significantly lowered. The Premier League remains an option for Perišić, but his priority is Bayern.

The second topic of discussion could be Marcelo Brozović. The Croatian was wanted by Niko Kovač but Rummenigge vetoed the move back then due to the €60m pricetag. Inter now would negotiate a swap deal with Corentin Tolisso but are asking for €20m plus the Frenchman

屌你老母死乞兒，是但free 隊垃圾都唔撚比你死拜狗啦

可能d33入獌波呢

p44我哋叫價幾多

30m買斷價

上年去拜係先借後15M買
完季話15M太貴就唔買 要國米10M以下既價賣先買

做班霸做到你咁撚乞衣都有

可能要咁撚乞衣先做到班霸

感覺隊波冇歐戰經驗，特別係g5, B23.
G5始終係後備料，有時咁啱俾佢帶生咗個波然後唔知點。有一幕係Young 移入中間攞波，G5 就跑去左邊，唔知係干地戰術定Young 睇唔過眼。
好懷疑用咁多錢收購Tonali 係咪可以提升first team歐戰競爭力，尤其是干場要中場咁全能...
結果都係要前鋒直接面對對方後衛黎爆，上半場L10創造到機會，lukaku 就成功把握到。
下半場邊路守得差，尤其G5, 完全冇保護Young, 有幾下Young 要1打2, 冇辦法干擾對方傳中，終於輸球12碼。
今場要讚Bastoni, 兩球長傳第一球直接助攻，第二球傳俾eriksen.
漢丹就唔使講啦。

大衛施華去拉素

施華 + SMS

Luis Alberto、音樂比利

施華好駛過大力神

34嘞都

我地有廢老喇

真係估唔到施華去藍鷹，下季更難打

德超

下季開始食唔到3冠年嘅歐戰績分所以下季歐聯會列入第4種子
如果歐霸入4強就第3種子，冠軍就第一種子

即係下年又係死亡之組

是但啦
3 同4無咩分別

即係星期二早上三點

又一場過？

yes

9成9又係同巴菜同組

夏域斯個心都飛咗去車仔，我哋唔係冇可能

無左kai 仲有bailey 爆撚到條羊hi hi

一場過有利爆冷，比啲信心自己

馬會國際熱過藥廠囉 ，爆冷係利華

Torreira想離隊 隔壁街傳緊租借買斷
睇下國米會唔會借機會簽

買咁多中場中又唔賣想點

馬會唔識波，唔好怪佢

有人要先得架大佬

希望沙sir唔好走

祖狗

祖其實都只係行多我哋一步冇得吔文吔武 橙牙

睇左鏝對蝗
如果俾個卡斯米路或者洛迪我地
國米可能好勁，呢啲先係防中

其實防中問題真係講得太多年
有十年以上

致各國米管理層及教頭/未來教頭:
咪再用正中場當防中啦dllm

要嚴格講連尼恩都唔係不過一家好過G5
fit既話好似有兩個B23咁
不過仲fit先講，今季係好過上季不過又老一歲了

賣唔出可以焗用，只要佢安份啲一定好過G5.

有錢就緊係條黑色大肉腸來用啦

個人意見 干地清尼恩覺得係因為內鬼/同球員不和/仲有煙酒出事
但而家既波叔就HEA踢+飲酒果D新聞 都仲繼續出得場(不排除無中場用)
所以下季尼恩留隊都仲有可能(起馬佢走左人 內鬼單野仲繼續有)
同埋尼恩心態都想留係國米羸祖
希望唔好有價有市就清走佢 先清D垃圾二三線先

開始傳蛆搵普師
唔好呀，沙sir值得我地挽留

BREAKING - Juventus has sacked Maurizio Sarri. Official statement soon. They'll go for a new manager.

屌！！！！！！！！！

里昂我吊你老母= =

推介返：意大利資深教練斯帕列迪

蛆唔sick貨
Sorry ball 都炒

同皇馬交換啦

沙蛇唔好走!

好似真係想拖丹，但難度太高
而家話等緊肥普消息，唔得就搵細恩
都唔得就翻兜屌師或者升派路上去

其實搵光頭佬咪得，反正訓係到都贏

皇馬r聯出局，炒啦！

年頭應該無人信皇馬係提早兩輪拎西甲

話晒都反吸巴塞贏西甲，加上之前三連霸歐聯，唔會一季就炒嘅

sky sport：大熱係細恩、派路

5 reasons Bayer Leverkusen will beat Inter Milan in the UEFA Europa League quarter-finals

Agger!!!

cls 派路做祖記故頭

教頭*

似慳錢move
炒Sorry 用左成20m

千其唔好比我估中，我哋歐霸輸比利華出局
干地繼續發炮鬧管理職，之後辭職
再回歸蛆，派路去教返U23

其實好大膽，究竟佢會係下一個施丹定加度素

無咩可能

拿玻里加油，為意甲爭分

其實佢同沙維教大會我都幾期待
覺唔覺好多紅褲子出身都係踢中場，個思考模式可能真係唔同啲

派路有腦既，真係搞得掂阿朗，應該勁過今年

美斯屈機

岩價唔用換既話買得過
ff下

派路上位就開始追Tonali 第二選擇係Paratici
國米等歐霸後先同Brescia傾 球員同國米傾好左 會唔會搶走埋呢

其實Tonali一般貨式，致命傳送好少，冇突破，冇遠射，比派路無所謂，佢買咗唔會再講買中埸中了

其實佢ass同國米比係少過374一球
chances creat 同 key pass都勁過我地每一個球員
當然主要係死球同出波唔多作得準
但起碼有潛力同意人
最重要退一步講後備料都好過後備坐個G5 V8 Joao
點都唔會係比蛆記都無所謂既料
應該話佢係國米未必成到材但係蛆既話我攻包佢一定成到材，到時喊都無謂

幾好笑

羅馬諾回應球迷國米只會係尼當比利交易入邊出售史堅

睇黎史堅都幾大機會走，除左kumbulla, 米連高域都係最新嘅考察名單

熱刺唔想放尼當

仲有史堅想唔想出走意大利
史堅19年開季係有protential offer情況下
炒經理人自已同國米續約
睇黎語言同國家對佢好大考慮
如果咁突然轉軚
真係其他球員心都寒埋

先唔好講語言國家呢啲
最簡單就係佢真心愛國米，所以我一直都攬佢撐佢
如果佢表現差到G5 D33 呢啲咁既地步我都無野好攬
但咁樣日日放風要賣佢，買咩人都offer佢黎換
心都灰曬

唔只佢,波叔都話放係轉會上
球會角度諗有價放好合理,但我唔覺佢地會想去熱狗囉
至少都皇巴鏝呢啲級數先講野啦
加上而家似係國米單方面想放,球員完全冇諗過走

樓主,請問你現在仍有否subscribe Bein Sport, 今晚揾link 難唔難？

B77臨尾剷鳩干地

Blaise Matuidi to Inter Miami is a done deal. Total agreement reached today with Juventus. Medicals scheduled. Here we go 🤝⚪️⚫️ @SkySport #transfers

Fabrizio Romano

sor 睇錯，嚇死

我仲有bein啊，不過搵link唔難。

點都等你哋踢埋先有進展嘅

今晚加油

干地真係留多幾年嘅話
佢想賣邊個咪邊個囉
至斃驚賣完史堅佢又走咋

後備有sensi

好似近幾場贏波到班正選都冇變過
睇黎領隊都係迷信嘅

開始！

組織好靚

d33最後一腳

利華想針對高甸呢啲老油條逼搶係咪搞笑

德甲用波好生

頭10分鐘都唔錯
lkk好多高空波都攞到hold住傳俾人

靚呀

巴利拿 Goal

goal!!

腳外側

正！！

b23

lkk呢球
b23又射得靚

LM >羊 >LKK >Barella

lkk做支點越黎越好

仲有devrij長傳

Barella!!!!

攞角，好輕巧

仲有lm後腳比羊

LKK啲身位對德甲隊都重work喎

對面個中堅好慘 完全輸成個碼 唔知點解tah唔係對佢位

講下先發現
個中堅球球都俾佢壓住

明明tah夠大份 但次次都係另一個瘦中堅對佢

明明tah仲俾lkk大份少少但唔係佢match up

咁都救到

睇左咁耐
以為啲球感咁差彈彈波
原來zoom近塊地好爛
完全薯仔田

差啲兩粒

差啲

己經兩粒 又唔係tah對位

LKK 2:0 好勁呀今日

嘩 LKk勁撚到

lkk屈晒

lkk又屈人機

本身Tah場都唔駛上
我諗對面個教練都冇諗過呢個問題

個21歲中堅求陰影面積

扯撚晒衫都搞唔掂LKK

訓地射球

又差啲

靚反擊，不過差啲

差啲整多球

對面個中堅比lkk打爆到on99

差啲3粒

國米打同級對手係ok
特別係呢啲同你鬥攻既對手

又係羊傳俾佢

咁又輸番粒

仆街啦
咁落去又大手
下場又要找數

又無咗保險球

俾利華追番球

嘩，做乜，節奏咁快嘅。12碼

12m

12m, 今場啲進展快到

咩話40:1？

仲癲過玩Fifa

又無 @@

冇左

公道講，呢球12碼有啲冤枉

呢球...人地縮曬但佢又有少少專登想用膊去擋
可吹可唔吹啦

var

中膊頭

無手喎

係囉 無左都正常

個球證幾公正
隊波咁順

我都覺得判決合理
隻手都貼返嚟仲要係肩掂波

鳩射巴，就快要開新Post

【Forza Inter】國際米蘭球迷討論區41

有機會輸返

唔好
快d踢利華出局

人地啲進攻開始黎料

咁既話4強會變獌A隊對B隊

5號

D33有牌㗎喇，界外球唔好玩咁耐啦，又收走人地個波，自己掉又慢。無啦啦食多張就真係多得你唔少

呢度無人不知，G5廢人一名

體能下降
人地即刻反壓返黎

對面唯一突破口係diaby

應該要踢返慢少少拖下半場
對面進攻速度好快

國米成日拖拖下反勝為敗
一嘆慢板有咩事就谷唔起

高甸成日追過半場去逼人地隻10號

全場最住: 球證
你可唔可以得閒黎意甲吹呀

啲領隊鐘意d33唔係冇原因
老油條踢法好難可以硬食佢，同埋啲走位入涉有時估佢唔到
鳩斬進攻係強，但太過明買明賣好易比人睇穿